求解 其實點解無人去禮賓府？？

點解我地可以俾林鄭一直置身事外？

林鄭是誰？掌權者一早已換人

認同，我地區區塞晒d路又點，林鄭根本不痛不癢。佢要”對話”我地應該去揾佢”對話”啦
你話佢唔係話事人，咁荃灣觀塘都唔話事㗎啦。
禮賓府地形危險，機場中聯辦都去過啦。
應該有個目標勇武先有意義。